港鐵尖沙咀站炒扶手電梯 乘客雞飛狗走

港鐵尖沙咀站發生炒扶手電梯意外。今日(12日)傍晚6時許，尖沙咀站一條由月台通往大堂的扶手電梯，在運行期間突然發出「嘭」一聲巨響，梯級繼而爆開，梯梳四散，電梯上乘客被嚇至雞飛狗走，大聲尖叫，有人立刻加快走上梯頂，有人則向後退，現場一片混亂，不少乘客怨聲載道。港鐵職員聞訊到場，隨即封閉涉事扶手電梯，同時通知承辦商派員到場，事件中幸無人傷。

港鐵發言人表示，尖沙咀站職員在車站控制室發現有燈號顯示有扶手電梯停頓，隨即前往查看，見到一條連接月台與大堂的上行扶手電梯上站梯級損毀，於是將其圍封，遂通知承辦商派員檢查，惟原因仍有待調查，港鐵並無收到有乘客受傷報告。

尖沙咀唔係第一次炒，之前親眼見到但無任何報紙報

我記得之前都炒過咖！

又炒
同大陸接左軌了

見親呢D新聞就諗起強國果D電梯成個下陷個人捲落去死撚左
好擔心有朝一日香港都會發生呢D意外

朗豪坊

日日俾幾千個喼轆過好難唔難

外判制 遲早死人

不停cut維修成本的結果

幾時會有第一滴血

又係地鐵站

香港人條命都幾硬
咁多單電梯故障都冇人死
連朗豪坊嗰間都冇

日日1D撚樣走上走落好難唔爛

死人好小事啫
我地會同外判商中止合約更換另一間

其實早十幾廿年多唔多呢D case, 好似近幾年先多

因為貪平用晒d 支那parts

相信呢個係主因，香港嘅設施根本頂唔順咁多人次使用，仲要係粗暴地用，強烈相信係支那自由行累事

你做乜事歧視支那人

因為佢地咁做超危險，有冇諗過拎唔穩跌件行李落樓梯會傷到下面嘅人

屌諗起死神來了
有集又係咁

夾死幾件支那人

係就快
反正都唔會有人有感覺
死咁啲人條街無咁迫

依家多左咁多人用
維修又外判到最平
多左哩啲咁既事唔出奇

淨係講尖沙咀站又炒過兩三次

炒梯9成9 一定係螺絲卡住啲梯梳

螺絲就係行李gip 度甩出嚟

所以你好多時會見到啲梯梳崩撚哂就係咁解

好低人工又要上身好似

放心 一定會發生

近排已經少用扶手電梯，轉行樓梯

應該搵波棒糖人捉d 拖喼蝗，要佢地一律排隊搭𨋢， 唔跟規矩就用港鐵附例罰錢

電梯/𨋢愈來愈多
師傅愈來愈少

福地

我都寧願咁，唔想捲入去冇咗對腳，六合彩又唔到我中，岩岩行到我先陷落去咪死

又屈日本

電梯係OTIS原廠保養

乘客雞飛狗走！！

唔講唔覺其實日本好少電梯，d地鐵站都係用樓梯多，香港度度都電梯又咁繁忙真係好易出事

小小事就嚇到大叫

日本都好多エスカレーター

炒親果 d 站全部都係多支那人拖篋既站

其實全部企右邊都對電梯損耗好大

中非打

之前試過九龍塘某條電梯突然急停
好彩咁岩果陣個個都扶住 冇人受傷
CLS

夾撚死晒班支那人就岩架啦

就快

根本香港好多設施都長期超負荷

加價啦

香港扶手電梯好似比起其他地方都行得快
損耗自然快

土地己經係

行過偷聽倒電梯師傅屌緊唔知邊舊零件，佢話：又係用呢d大陸嘢，都唔啱位，做閪咩

日本人斯文咁多，港豬，大陸佬成日急步走，行到成級都震哂

其實可以整返個LIST睇下邊個站炒過

印象中呢幾年已經好多單
藍田，九龍塘，旺角
就黎時晨到

間唔中見到有垃圾卡住係鋸齒
應該卡住大舊嘅硬物會炒

利申9up

D野又老化。人又冇。錢又公司食曬
人工同保安一樣

以前做過狗鐵電梯安全大使
大家如果見到梯齒連續斷左兩條最好即刻搵職員停左條梯，如果唔係好易炒

馬屎坑死撚咗去邊

人工咁撚低 邊有後生做

扁左?

垃圾工,搵鬼做

最後係咪有死人？

亂派酬金俾格己冷，無錢搞維修。

人工等同保安，返六日，受氣，社會地位低，污糟。

香港人自己受返囉

好多單冇報

呢個真
個個行業都咁閪
自己受返啦0

低工資竟然開始令社會慢慢崩潰

我已經唔止一次聽啲港豬傾計話啲地方唔清潔，管理唔好，啲嘢成日壞，炒鬼晒佢地請過第二班人......

完全脫離現實 你再投訴佢唔撚做你自己做返啦，以為好撚多人稀罕呢啲賤工

個阿媽係咪最後跌入去被搞碎壓扁？

哩個真

帝京落返男拔個邊個條
格格聲好大聲好恐怖

嘩...

老友記 安全啲 企定定! 最緊要緊握扶手啊！

等有一日有人掛住/受重傷

D人先識反狗鐵

扶手電梯維修外判到9彩 質素差左就一定

外判出去
有人命傷亡都係外判揹鑊
外判真係又平又好用

香港地鐵話ok就ok
垃圾香港賤民

西鐵兆康站都試過
好彩繁忙時間大家無得行扶得穩

第一個原因就係d人左行右企，增加左邊的損耗
第二個原因就係成日有d垃圾響度，一食就gg

咁係唔係2075年要走佬先？

驚條鐵咩係咪都會死㗎啦

一係用左中國野，垃圾幾日就壞
一係請左中國人，鳩 check 當冇事

以後行樓梯算

話只要有錢香港就係天堂嗰啲on9呢？

炒梯大單嘢 好多年前好似係HKDI條天梯
個陣上埋頭版
而家真係多左勁多單

好有錢使咩搭地鐵

屌你老姆！未回歸前，鬼有咁既新聞
用爛個扶手電梯，仲好怪人歧視？

唔會反
第朝一樣繼續返工
有人反仲會屌你阻住返工

This is china

宜家成日講支那香港一家親

沒有支那 我們xxxx
就要包容包容

不過我同意尖沙咀宜家同戰場無乜分別

又屌左行右企
垃圾都好難食到仲梯炒晒喎

知唔知點解你做唔到有錢佬？
咪因爲唔識睇將來嘅嘢囉，淨係識睇一個位
呢啲會擴散架嘛
橫向會去到其他嘅商業大廈
直向會擴散至升降機

掛你老母

有錢佬cut成本自找的

d人咁淡定既

唔止地鐵
之前係 Time square
條向下嘅扶手電梯突然之間停
係真係會成個人向前跌 好彩個時企女朋友下一格 即刻一手捉實扶手 一手攬住佢
我諗緊如果個陣有一個人跌落黎 骨牌效應
應該都幾甘

屌梗係啦，香港啲lift咁多，外判出去俾既錢又少，變相俾啲師傅人工低到媽系咁，出事仲要刑事，搞到啲老師傅走到既就轉行撈第行，走唔到既反正都就退休咪hea做囉。

利申：之前做過學師仔，返工hea到on99

突停 應該有人襟左緊急停機掣

冇錢途自然要hea架啦

我都試過, 係無人襟緊急制 係自己停, 大家都差D 跌低

所以依家啲lift開始爆緊

你放心，支港融合，實有香港份

尖沙咀係咩？

地鐵 政府 等機構唔好期望原廠保養

因為佢地既保養標書係分區玩。每一區 乜牌子既野都有

不過原廠一樣出事 朗豪坊

可能係都唔出奇 撞到

關撚外判 大陸事咩
香港d馬路日日比d大車
劈到周圍都深坑啦

你d日日咁行 日日比人咁踩法
唔爛就奇啦

點止設施，居民都長期超負荷

同強國睇齊

太多支那畜

宜家香港工程質素係衰左好多

以前英國時代既野 日日被支那人咁用都唔會有事

好慘

啲撚屌都好鐘意係扶手電梯口企定定
我都大大力撞鳩佢地
阻撚住哂
妹下妹下就搭lift la

旺角mtr top出口果部都炒過一樣冇上
炒得既 多數係支那人常去 因為佢地d車仔破壞終點塊金屬板上面伸出黎好似果堆金屬扒

炒電梯呢啲一炒就會停 唔似大陸果啲冇安全制停

唉 港鐵又加價啦

遲d連扶手電梯都cut埋

前排有個係成塊地陷左 個人行行下街跌左落去

因為好多電梯零件都由支那生產及製造！

近呢3年先至有咁既新聞

卅年來無遇過
愛惜物品和超負荷係兩碼子的事！
以前有完全更換時間表
唔會等到爛等到出事才去換

上面講得岩，保養費唔加
識整個班老師傅轉行
根本同管治概念有嚴重改變而成

港英年代，人命重要，夠期未壞都要換
同蝗蟲概，仲用得就等出事才換
兩套概念，一個唔會出事
一個死咗當你唔好彩
真係cls

2018年仲有人話左行右企會傷電梯

換完外判商
都係同一班人做
只係轉左公司名

其實你唔係做工程就收聲啦
我做左十年工程都未出聲
用下腦啦 成日用就係壞？ 咩叫保養呀醒目
係wo 唔記得你連中學都未畢業既垃圾

保養咪係朋友開間公司
我說掂老世個個月俾錢個間公司
咁我朋友咪個個星期搵人上黎簽名落log book
啲野有事我朋友會再外判出去叫人搞架啦

比你喺現場肯定嚇到瀨屎啦

成日炒

但好快就無人記得

不愧係中港融合

ON9 你又唔係我你又知我會

死淨把口咪就係你

未供完樓

人地日本果啲行左咁多十年，廿年咪又係好地地
根本有做足保養同維修就好襟用
同埋香港安全啲，開始同最後果塊大鐵片
聽佢地講話有個X字鐵頂住
唔會好似大陸咁，無啦啦跌落去
地獄鬼國啲濕鳩偷工減料野就傳晒過黎香港 唉

你唔係得把狗口呀

係得你臨危不亂識用把口笑人小小事大叫

然後開始惱羞要用話人係狗口

你挑尻我機先 我屌柒你有乜問題 傻下傻下自我感覺良好

係咪a2出口果條？

之前成日有d摩擦聲

我到最盡個位行親都要玩平行木咁吊起對腳來過

所以話你戇鳩真係怕你嬲

依家就係笑鳩你唔係身在其中然後鍵盤戰士笑人大驚小怪

Must be you lo asshole

地鐵用左大陸車都成日壞車

做乜咁話自己呀

有人開始精神錯亂，自己講過咩都唔記得